有無鋪頭開始用美元計價？

如果無，最尾咪要搵返HKD嚟食飯？

冇人叫你ALL IN換晒
生活費總要留返
每月出糧再留少少
咁何來要換返

如果7.8真係抄左
下個禮拜條街d細公司之間仲用唔用港紙找數好?
例如做餐廳同雜貨鋪買米買油用美金
根住條街d細鋪開始用美金定價,每日掛過港紙rate出嚟兑

如果係水電煤簽約找數果d梗係用返港紙

如果7.8真係炒左